食黃店唔係抗爭

我唔知係未啦，不過就一定會令奶共藍店唔開心